★內置 FB、WhatsApp Nokia 6300 / 8000 4G 發表 售價：49 歐元（約 450 港元）

Nokia 6300 4G 和 Nokia 8000 4G 的硬件規格大致相同，例如同樣採用 Qualcomm Snapdragon 210 處理器、512MB RAM、4GB 儲存（支援最高 32GB microSD 擴充）和預載 KaiOS 系統，屏幕同為 QVGA 解像度，分別為 2.4 吋和 2.8 吋，但定價有所分別。配備 30 萬像素相機和聚碳酸酯機殼的 Nokia 6300 4G，售價為 49 歐元（約 450 港元）；配備 200 萬像素相機、玻璃質感聚碳酸酯機殼和仿金屬中框，還有 3D 弧面鍵盤的 Nokia 8000 4G，定價則為 79 歐元（約 725 港元）。

Nokia 6300 4G 和 Nokia 8000 4G 兩款手機雖然是功能手機，但亦支援一些智能手機用戶經常用到的程式，例如 WhatsApp、Facebook、YouTube、Google Maps 和 Google Assistant 等，而且內置 4G 無線熱點功能，可以將流動數據與其他裝置分享。Nokia 6300 4G 有黑、白、綠 3 色機身選擇，Nokia 8000 4G 則提供黑、白、藍、金 4 色機身，即日起在歐洲市場發售。

no more iphone

WhatsApp、Facebook、YouTube、Google Maps 和 Google Assistant 等，而且內置 4G 無線熱點功能

幾過癮咁

不如買800 tough三防機

#Bigtechcensorship

老實講,450 ok喎

QVGA 解像度

有幾多年冇見過呢個詞語

拎嚟做4G ROUTER都抵

有電話功能既WiFi蛋

冇香港？

Nokia 6300 4G 和 Nokia 8000 4G 兩款手機雖然是功能手機，但亦支援一些智能手機用戶經常用到的程式，例如 WhatsApp、Facebook、YouTube、Google Maps 和 Google Assistant 等，而且內置 4G 無線熱點功能，可以將流動數據與其他裝置分享。Nokia 6300 4G 有黑、白、綠 3 色機身選擇，Nokia 8000 4G 則提供黑、白、藍、金 4 色機身，即日起在歐洲市場發售。

水貨實有

個 keypad 字太淺色唔啱老人家

孝子機

出翻部用太空卡都抵玩

AN 無 128GB Ram 同 1TB ROM 點用

窮撚恩物

仲要配埋百佳$33 SO Sim卡

KaiOS喎

要玩whastapp 老人家要用手寫先掂

正

有冇GPS?

唔明。。。我買部outdated 嘅電話唔好？衰極都有800萬像

我覺得呢D 機, 最好就係超長待機時間

內置埋telegram就好

呢啲可以拆電？

個os香港公司架wor

一要上網就極晒電架啦
你同一部電話開4G同關數據淨係打出打入,兩者己經差極遠

專做中東印度東歐市場

kia os 最衰係無telegram

幾型

內置Facebook

可以做返工電話 戒玩手機

P.S. 岩岩出左 iPhone

考古post?

想玩下 幾吸引

無連登APP
不了

app有冇得update?

最啱做公司機

iPhone killer wow

最後賠返幾多？

如果主打whatsapp 不如出返黎隻

整返摺機啦

如果佢去nokia專門店打 仲可以叫人賠返個鎚

幾過癮

睇佢部機個樣都仲係十幾年前產物

想買

買嚟做鬧鐘都抵

會評為 愛國表現，only舖頭損失

nokia d 閙鐘勁多bug

用黎傾電話 行山/旅行 後備 一流

有燈？

果啲背光燈無用 , 有老花日頭睇一樣睇唔到

齊哂想要ge功能
唔知一放Wi-Fi會唔會冇哂電

事實證明 ifan boy又弱智又盲

屌睇spec睇到以為篇野係十年前出

歐洲市場

睇錯有電話功能既震蛋

仲內置fb

Nokia 6300 4G

Design
Colors Light Charcoal, White, Cyan Green

Size 131.4 x 53.0 x 13.7 mm

Weight 104.7g

Performance
Operating system KaiOS

RAM 512MB

CPU Qualcomm® Snapdragon™ 210

Connectivity
Cable type Micro USB

SIM cards Dual SIM and Single SIM models available

SIM card type Nano SIM (4FF+4FF)

Sensors A-GPS

Keys Yes

Camera
Rear cameras VGA

Rear flash Flashlight doubles as camera flash

Battery
Battery type 1500 mAh2, removable

Single SIM maximum standby time

GSM: 27.2 days| 3G: 27.9 days | 4G: 25.1 days

Single SIM maximum talk time

GSM: 7.6 hrs| 3G: 8.2 hrs | 4G: 3.5 hrs

Dual SIM maximum standby time

GSM: 22.7 days| 3G: 21 days | 4G: 16.3 days

Dual SIM maximum talk time

GSM: 7.6 hrs| 3G: 8.2 hrs | 4G: 3.5 hrs

Storage
Internal storage 4GB3

MicroSD card slot Supports up to 32 GB

Display
Size and type 2.4” QVGA

Audio
3.5 mm headphone jack

FM radio receiver (Headset required)

Network and connectivity
Network bands GSM, WCDMA

Network speed LTE Cat 4

WiFi Yes

Bluetooth®

In the box
Nokia 6300 4G device

Micro USB charging cable

Charger

Quick Start Guide

Headset (Selected markets only)

港共：勁過智慧燈柱，整個「安心app」紀錄愚民行蹤

加張太空卡攞嚟做公司機有得wts覆老板夠哂做

秒殺phone

3.5 mm headphone jack

FM radio receiver (Headset required)

iphone 終結者
終結到未

睇錯有電話功能既炸彈

whatsapp 宜家有voice message la

蘋果不願意啟用手機的內置 FM 功能，可能擔心用戶寧願通過電台聽新聞及收聽音樂，影響旗下串流音樂服務 Beats One 和 Apple Music 等訂閱量。

越多內置app嘅電話越討厭

KaiOS 少人用 係咪唔洗驚被hack?